[ONCE] TWICE 討論區(164)我們一直都在您左右，陪著您一起渡過難關

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第5張單曲專輯《Breakthrough》
發行日期：2019年7月24日
主打: Breakthrough

日本第4張單曲專輯《HAPPY HAPPY》
發行日期：2019年7月17日
主打: HAPPY HAPPY

韓國第7張迷你專輯《FANCY》
發行日期：2019年4月22日
主打: FANCY

韓國第3張特別專輯
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

韓國第一張正式專輯Repackage
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106
190423
190430

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

Gashina

MOVE

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話

2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

2019 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。

Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員食物推薦:
韓國:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

日本:
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

[ちゃやまち] 鐵板燒

資料來源: MISAMO日本聚會

[Nishiya] 烏冬 SANA推介

資料來源：

Twice成員曾經去過的景點:

JeongYeon - 高空飛索

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續

================================================================

*新手燈 CANDY BONG Z 發現有假貨, 建議大家都係經官方渠道買
================================================================
鎮POST圖

1001記得開新post，多謝合作

留名

有Breakthrough

好似有喊

岩岩個紅地毯 佢地真係好可愛

btw 豆豆好似有啲唔舒服
見佢咳又冇乜表情

徒手捉？！

54秒intro嚟

副歌都唱到少少掛

此夜無光，但遠方有星，還有溫屎

好型

定同豆腐咁親密比較少見今日竟然派到同款唔同色既裙比佢地

牙腎先係大佬

硬係覺得又唔知玩輸啲咩
兩個瘋狂擺唔同pose

賭徒女團

三歲隔離個葡萄樣

好man

dindin男人老9

今晚表演1分鐘breakthrough+FANCY remix+DTNA

啲櫈坐到屎忽痛

三隊一齊cover

🐧

勇過我

produce用過既櫈

平時低調啲啫

我好感動
定同紗

牙定

兩個各自有幾條大船

LM

今日佢哋好high咁

知道南返左嚟

肯定收咗工一齊去食宵夜

真係好high

三歲好衰

大家經驗，twice大概幾時出?

最後

我估8:30後

momo

咁做多陣野先今日好忙

我估2100

紗夏勁high

今日定心情大靚

攞女團

唔夠高

果然講南

團魂
紗: 南！我地攞到獎啦!!!!!

粗卡

點解要喊?唔好嚇我!

整gif整到好累

宿舍齊人

今晚返到宿舍圍埋攬一攬先

有冇片

放返枝咪上架要四個人

搵到了

室友

我都想一齊玩

去食餐好嘅

係咪仲未到佢地

就到

在場嘅once將枝手燈轉咗做mina隻色

背面既鏡頭都揾到

韓文版

韓版

冇cut到mina把聲

小隊係Fancy好型

dance break個運鏡好垃圾

真
拉long真係唔知做乜

非常認同

近幾秒之後無喇喇zoom都勁遠

子瑜表情好豐富

近仲要係側邊影

會唔會有後台兩個志效自拍

啱啱sana喺DTNA嗰伸脷有冇人見到

又有獎

我見到喘緊氣伸脷

best selling#yup
靠我哋啲腎換返嚟

瑜

有仲撥緊頭髮

我都睇到

多賢又唔夠高

定b諗起mina眼濕濕

趷腳好可愛

定

Fancy劃星星嗰到好似有wink

mina返咗黎feel到今日個個氣場都唔同曬咁

大家都好開心

我都見到有

成班又high又興奮連瑜都好動左

超精神

相信係屋企睇緊既mina會一齊開心的

有呀

收工喔 揾南姐姐喔

鏡頭垃圾浪費左尼一幕

Breakthrough韓文ver好正

期待飯拍

唔知點解我覺得返到去，第一個衝去攬住南嘅會係紗

今晚紗咁興奮

豆會係最後個個

可能南係宿舍整定料理一齊開大餐

成晚留返俾佢

因為最後個個係入房攬

Once激將法是咪成功

米彩世一

新post留名

Mina會戰勝歸來
黑粉被掃進棺材
85罷工

黑粉被掃進棺材
哩句係咪都要長期置頂

前幾個post既第一個留名reply我都已經有打呢句

雖然段感謝詞好感人,但見到豆腐係咁屹高

戚眉瑜

佢嘆氣個下我笑咗

醋王璉2yeon

林娜璉

牙瑜係咁放電,係咪跟得牙紗多

果下佢應該係忍緊眼淚下話

不過瑜同三歲喺後面係咁望住佢屹,瑜幾時變到咁衰

瑜睇落今日心情好好咁放電真係電死我啦

豆腐同宋智效咁熟既咩特登等埋攬佢

今日阿瑜好生猛
見到佢地開心 我地都開心

柴犬需要散熱所以伸哂利

瑜又有新朋友

拖手仔團外韓國人朋友好似好少見

外交部

翰林同學仔

死青蛙一次攬哂八個

身體檢查

無拖手仔啊唔知關唔關佢經理人係sadness 事

之前佢地有冇一齊拍過做主持？

可唔可以集思廣益
Momo 有邊 d 圈中朋友？？？？

唔知後台有冇一齊自拍豆腐成日後台外交好活躍

好似無
佢講過佢無咩朋友,內向型

希大

上次mo生日梨子既kei有準備生日禮物比佢

豬腳朋友但我懷疑佢地連電話號碼都無交換過

成日都R到大粒星同佢合照

依家會唔會冇咁 friend ????
Momo 已經變咗芯

其實我都係不過個節目隔左幾年都仲肯送生日禮物都算好好人

牙瑜不嬲都腹黑

連瑜都有
佢無？

雖然真係諗唔到

瑜既朋友都係大中華圈既,一係就同學仔

MO係自己開心就夠
瑜應該來者不拒

TWICE(트와이스) "Intro + Breakthrough + FANCY" Stage
@ MGMA 2019.08.01

youtu.be/6Iun_2M0f_A

SA隻手痴住yeji條腰好耐如果真係擺喺腰到既話

姬王又開始做野

無死角既搵鏡頭能力

你睇佢同請夏既互動佢地應該練習生期有overlap過?出左道都叫簡唔中見下,小隊又同請夏熟但mo同佢個感覺都係好老尷

冇記錯嘅話，佢係隔離團姬王

據維基百科所講 請夏曾為「JYP娛樂（2012年第9期的第3名）的練習生」
應該有同瑜一齊做過Trainee

momo同請夏呢
hit the stage果陣比全炫茂咗叫出黎1 on 1過
應該都係識但未至於好熟
（太耐之前睇，記錯請更正）

坐墊

仲要係P上去

家族相

最似忙內係豆腐,呢張相黎計

兩個啲自拍技巧都好麻麻

娜同紗今晚都借d意職場性騷擾師妹

喂咩借啲意，擺明車馬抽水啦，世巡韓場影相都夠膽抽人水

救命

姬王又出手

線

摸心口

希望忍下手唔好搞yuna，人地話晒係未成年少女

咁紗在瑜未成年都搞la

呢位ching心水清

有兩個問題想請教各位大神

第一係究竟喺日本cd裏面話用serial number參加登錄嘅地方喺邊度
我搵咗成個twice jp網站都搵唔到
淨係做到特典應募

第二係抽到非團體卡係咪有咩特別

幫你答Second Question
抽到Member Card 可以去拍手會拍手

好感動
我可能係買最少碟抽到拍手卡嘅人

牙定又係咩事

你買一隻碟

明明阿 Mo 張相影得咁好
俾上面個肉體飯搞到咁多負皮

其實企喺閘後邊都無乜野既,但點解仲揸住枝咪

喺warner jp買咗一set 三隻初回

今次日本旅行的戰利品 分別在渋谷新宿的Tower Record 買

係我既錯 連累左我桃

洗唔洗咁多負評

係咪要另外登記先去得，定係等有時間地點到時去就得

入面有張code紙 登記咗到時可以拎到對應成員既拍手券

Breakthrough 擊掌會
8/25千葉 幕張Messe
8/27大阪 インテックス

日本今次用ticket board

我就係呢度唔明
我喺emtg嗰度登記咗特典，係咪要喺另外一個地方再登記hi touch㗎
唔該巴打先，第一次抽中，好激動

同紗夏有得揮㗎

要去ticket board搞

上次認錯人摸紗既係唔係佢？

唔係，好似係隊長.

感謝我搞掂左啦
但只係揀左一場黎抽，係咪好不智？
你地揀左幾多場黎抽？

非常不智

其實係咪揀抽幾多場，都只係收一次charge?

唔係 到時睇你中幾多場 就扣幾多錢

咁都好啲

依家集氣俾我抽中個一場就夠

唔中你會好灰 你抽邊場

唔會因爲一定會抽中

我都係名古屋 我3場抽唒

到時見

收到你

名古屋場+1

既然大家都抽名古屋 我都抽埋一份

Twice真係好賣得？真唔明點解blackpink YouTube views咁勁，但唔賣？唔通齋睇唔買？

你過隔離po問下

小隊個表情

豆腐個樣

紗眼神超凌厲

新post留名

Momo 不愧係主舞

隻腳好似 break dance 咁

Mo 琴日件衫同我屋企張牆紙咁似嘅

愈睇愈好笑

姐姐line全部無鬼用

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十三天

小妹留名

唔好意思！真係唔知規矩！

Sorry!

唔緊要好想知王陽明先生你係咪叔叔飯

新po留名

入到來見到又izone又itzy 以為入錯po

我牙定呢場表演得好好 表情各方面都好正

ticket board係咪要靠twice jp網站入去先得
我目前淨係搵到通過twice jp網站去ticket board嘅演唱會部分，搵唔到登記hi touch部分

伙食團團長萬歲

你直接search breakthrough hi touch 睇下有冇

試下得唔得

ticket board搞

搞掂曬
唔該曬巴打們

係呀！

真係好鍾意彩彩個紋身
若隱若現好正

點解好似冇人覺得尋晚家姐馬尾look好正既

唔識貼gif但

志效最近好似靚左又fit左

痴線

非一般idol
擁有天使心既idol

我志

有V睇但係得144P

唔係好似，係真係fit咗嘅

唔係最近 已經fit左好耐

是一直都唸Fit

好似馬甲線都出埋黎

個個mema咩黎 咁正既

Mgma*

可能真係mina到步佢地醒神哂，個個都發哂光咁

金多賢個膽比姐姐line練出嚟

藍色嗰條咩嚟㗎

最右邊嗰兩個完全喺食花生

佢地隔咁遠
心諗：要爬都係爬落佢地到先

三歲小學雞

老師話過唔可以玩櫈

黑材料 好易玩出事

成個小學雞咁

有名你叫三歲傻mo

帶撩紗留名 cls

應該係報復上次開live映到佢

勁正

上次芝加哥演唱會完咗之後個次直播 室友

一個可以直播卸妝嘅人真係會介意咩

其實似更衣室事件報復多啲

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。

志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」

志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」

「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

又回帶

往死裡打

真忙內表示wtf

繼冰同火之後 依家有風嘅使者

睇親都笑

就快變秒經，強烈建議收錄喺template

咁長點收一打google就搵到

唔知會唔會有once下次抄橋

加多一個留言

又嚟

好正我無睇其他團，但我覺得佢地去呢啲show都係勁投入比啲fans都仲要投入

第一次睇笑死

講風之使者點可以冇南南

lm

尋晚食完飯攰到訓左 宜家先知佢哋尋晚唱live 好開心 backtrack算好細聲 keep住呀

Ps 定live穩到我開頭懷疑佢咪咀

牙定把聲越來越soft

成日都忽略左小隊其實都係短身line

掛住長髮效

金紗真係好尾

下巴仔

其實紗呢排係咪keep住一直染金
冇咩見佢生返黑髮出嚟

咁想問下孫彩瑛係圈內多唔多朋友咖

上上水留個名先

友團彩英（好似係）

牙效

Yeri

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十四天

withdrama拍咗部分twaii unboxing

What is love

間pop up store好靚

大家都長大了

once都係
時間過得真係快

想問下韓國果邊嘅Pop-up store 有冇巴打搵到代購

好....靚啊

諗緊應該買日本嘅trading card好定買韓國嘅好

ig有嘅 不過我諗住自己online訂

韓國抵玩好多

夏威夷d卡好靚

但日本好似靚啲咁睇多陣先 等多啲人出圖再決定

南

Breakthrough 越聽越好聽

金多賢鏡頭下的紗夏

Once(已破產）

[img]

想問下reservation number係咪Y字頭個串數 比完錢verify唔到求手足解救

未開始 好似係

謝解答

破產真好

係咪話：「二五仔！」？

係
講緊呢度班25
撐其他團仲入黎講

呢張定定真係不得了

CR:

tune白左幾多
呢個係豆腐既白度

韓日滿額卡

對腳

[img]

Diu

禾子

名都改埋

B佬都有一直關注事件

sahyo

小隊幫三歲抹汗

momo與mic

見過好多次

但好少 idol 會咁

呢幕南真係神仙南

大家正面d 唔好擺低sad icon

withdrama係咪未有得訂住？

好似下星期先開 jyp fans有寫

withDrama 有冇香港shipping?
之前㩒過countries搵唔到香港

香港要用支國ac

記得有次搵佢講野仲一開口講左日文

想問係咪冇ig代購estee lauder唇膏喇

10月尾cb

睇一睇個日期..2017嘅wtf
不過覺得如無意外都真係10月會cb

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十五天

佛系收卡嗰間有

cute到呢

佢好似講過佢自己內向

邊間

牙南番黎未

邊有咁快 公司同Member 話得就可以出得

乞兒收卡呀嘛

我醒起係邊間了佢截咗了

我見過另一間有 但唔知仲有冇

乞得好串果間

sahyo好纏綿

名井南可唔可以笑得燦爛少少

要知道哩張相影個陣，隔離個個唔係阿彩
咁既表情 差唔多啦

哩張就唔同啦

聽日罷工呀各位

唔洗講！

中秋偶運
好似話豆腐會做主持
得伙食團玩射箭咋

好似師妹有份 會唔會有得師姐對師妹

咁師妹屌打

如果講緊清晨家的話上次食左

係得呢間遠都要食！係感情

其實係唔係大電視台搞所以咁比面佢地好似更忙都會去錄偶運,哪怕最近基本上都係MC加射箭

會唔會係今年又jp dome tour
又world tour 所以點都要擺番少少attention落韓國市場到?

好仙呀！！！！

睇到啲人講話淨係伙食團去錄影
其他人唔去?

似乎係喎,我頭先都無睇

JYPE門口影到

牙定攬住牙豆

po主話左到右係小隊豆三歲mo豆腐定

腎B又染髮

一染就係cb嘅節奏

same thought

好掛住T寶

賣港賊

佢講左d咩

扮香港人嘅中国人

BTW 小隊揸BENZ 有品味

等緊名井南返嚟的日子 - 第二十六天

一蛇講得幾好，最緊要幸福

祝福 希望班迷妹唔好發癲

過*

想知
兩邊公司 firm 咗未？
韓國嗰邊啲評論點？？

學 mo 咁自己同塊鏡傾計 lor
no problem wor

咩事

push

KSD出咗新聞 但雙方仲是未Confirm

話年頭已經dating緊
咁點解揀今日先爆出黎

係咪韓國又有大事想轉移視線

btw 無論如何都支持小隊

呀b佬可唔可以返嚟post假新聞

唔支持！

拍拖好正常姐
點都好志效要幸福快樂

阿b佬要振作

佢消失左好耐

小隊個名twitter worldwide trending 第一

我早幾日先捕到佢在WTS情況PO 不過佢應該唔會再入嚟

唉

OH GG

JYP一方Confirm咗

小隊開心我都開心

無論點都好，祝小隊幸福

雙方已Confirm

其實都接受到 拍拖好正常姐

已接受開心就好

出去集會順便散下心

永遠支持小隊希望男既好好珍惜佢

唉 都4年 大家要接受佢地地慢慢都會有拖拍

佢地開心就得

問題係邊個成員做司機

過左三年啦都
祝福

定掛

開開心心就得啦

九成定b

只要男方對佢好就支持

不過志效算最細殺傷力 好似無咩CP

好空虛個人

佢地長大喇 遲早要面對既問題
有啲似嫁女既感覺多啲
男方要對佢好呀
希望你幸福
亦希望就算once唔支持 都唔好傷害佢

最後 收志效拍手卷

好似出道冇耐節目講 講下笑姐
廿幾歲女有拖邊個唔想拍

先嫁第一個女
要黎既始終要黎

志效

出道嗰陣嘅嘢，嗰陣仲jyp在場
嗰陣大家嘅求生意志好勁

係咪又入得？？

悲報
會少咗八對 cp

好好奇 JYP 會同姜丹講咩

個個都咁靚 性格又好
講真唔比佢地拍拖談戀愛
要係最青春個陣試唔到戀愛的感覺
真係好浪費 都會覺得好可惜
佢地都係普通人
幾難得先有隊咁完美的組合出現
拍拖又算得係d咩

由細睇到大+公司當家女團隊長，約食飯果陣男既應該嚇到

係公海見到 完全冇留意到

啲人話右邊係丹尼爾?但應該只係manager

所以唔明啲人idol拍拖有咩好意外同脫飯
大家靚仔靚女 自己代入去諗都知唔出奇

好明顯係

個樣似但唔知

manager 頂盡都係

好多人ff自己係啲idol嘅老公老婆

當然 我相信在座的都會FF 問題是嚴唔嚴重咁解

講下笑ok真係咁諗真係癡癡地線

唔好太極端囉有啲又燒相又盛

大把迷仔迷妹 好撚痴線嫁

要黎嘅始終要黎

咁我又唔會
只係一種特別啲嘅愛 互相支持

收小隊 擊掌卷

燒相嗰啲好撚誇張

公海個班可能做得出

成個twitter都係meme各位加油頂住 笑下啦

哩個post既都係高質理性飯

溫屎接受能力都幾高下

UNO個張

公海個班假膠黎咖姐

愚人台？

UNO嗰張幾高質

姜丹要好好對我地小隊

比我想像中後應好好似連韓國入邊個反應都唔太差

呢單爆料 忍唔住入黎l一lm

屌

一起身見到啲咁嘅嘢
希望唔會俾男嗰邊啲粉黑

一開始
我第一時間諗到嘅係男嗰邊之前有啲唔係幾好嘅新聞
覺得男嗰邊唔係咁好

但係諗落諗落， 我相信小隊嘅眼光
相信小隊冇揀錯嘅話，姐係姜丹係好男仔
maybe 我會對佢改觀， 做埋fans都唔出奇

我想知佢地點開始多啲

好似話前輩介紹

最想知邊個成員揸車

都係嗰兩個啫

賭
Momo

溫屎真係好可愛

呢個1賠10000000000000

賠率點都高過黑洞紗

坦白講 架benz 應該有幾粒螺絲係我貢獻出黎

一蛇你確定得幾粒螺絲咁少

咁搭多對車胎

螺絲應該係我

做到top idol真係好好揾廿二廿三歲開到呢啲靚車

上前線衝算
生無可戀

大師兄返黎喇

BB we miss you

頂住呀B佬

見你上水個心先定啲

唔好亂黎呀B佬

大師兄終於歸位

B佬

我見到戀愛既笑容

Once 一定會識右手面個經理人

振作呀手足

個表情太扭曲
利申 唔識

牙志要幸福
牙志幸福我地就幸福

呀b佬頂撚住呀

佢開心就得啦
如果恰我效我一世anti 佢

估計好快分手
十對有九對半都係秒分手

支博有好多好好笑評論

咁又唔好
秒分手就咪拍啦

食完飯都會餓啦你仲食唔食呀

隔離團 爆完20日就分咗

似係依個

Agger 通常見光死

湯丸神都係once??

仲要兩邊都咁紅

唔算係，但好鍾意小隊

禾無挑死忠

無挑，小隊

兩邊暫時睇都好比心機經營(如果報導內容100%準既話)
見光即死有點可惜

唔止小隊 其他人都我都想佢地幸福 搵愛情芝閠下 唔洗剩番番工放工對住D粉絲 做得耐係人都會厭 除左去多D旅行 仲要有個正常GA社交生活
好怕MINA有事又好怕其他成員出事

可以係咁忙GA日程入面仲KEEP到段關係真係好困難
唔想佢因為未爆出黎就要分手

唔想佢因為爆左出黎就要分手

“There’s no one who can criticize Jihyo who worked hard nonstop while doing her best for ONCE”

“I hope you’ll meet each other happily. I’ll support your every path Jihyo-yah, our proud leader”

“ONCE like it as long as Jihyo is happy, have a blessed love ”

部份韓國once既留言，一路勤力工作換返黎既正面回應

小隊應該係9個入面 大眾上相對好感度大

好得意

97line好得意
大家消化呢件事消化得幾快

好事黎 唔好下下見到拍拖就發癲
觀察下個男先 冇乜留意

挫折令你成長，我都等緊我南回歸
搵人都安慰下我

今晚大家一齊做死士

笑
同埋其實大部分都好正面

車嗰個cm好鬼正

彩過你 唔好下下死死聲
不受傷 不被捕

JYP Entertainment Confirms Man In #Jihyo's Photo To Be #TWICE's Manager

呢個都要出多條消息去證實

唔意外 Twice係出名既visual group 預左多人追 唯有希望唔好流失太多飯

Daniel好差咩
佢以往有醜聞?

ONCE應該幾忠誠
牙效拍拖應該比較易接受
如果係SANA,應該好多人崩潰

黨員會崩潰
你諗下幾多cp

Test

咁我令好多ONCE崩潰 Sorry

睇twitter 又唔覺once 好大反感
係驚對家班迷妹

志效bb
點解唔揀我

依家睇路人全部都係鬧男方

Btw 大家善用不推文回覆功能

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

以前已經對男方好反感

講嚟聽下？

姐係咩料

因為你跣低咗

嗚嗚

不過想講做媒人牽紅線真係好鬼老土

邊個?

瑟雍

TEST

小隊 > 澤演

咁尚順唔係好top嘅明星冇得咁比

少時

呀b佬有史以嚟最多正皮嘅comment

呢到講呢到散 但明明咩都無講到

偶像同偶像大多都好快散

以前係調番轉

大家都愛呀b佬

只有呀B佬先反映到呢個po有幾多人

搞大咗咪唔散
Laboum ftisland
Crayonpop hot

原來接受唔到
原來一開始就注定要傷心九次

已經有52個正皮 有啲驚

個post前所未有地推得咁快

+1

連登del唔到comment

Ok

估唔到係小隊先
對男方印象麻麻

this is what kang daniel sees everynight on facetime...I am DEVASTATED
h
好羨慕

20歲喎
呢個年代初中高中都會拍拖啦
20歲算遲
牙效都係大佢地兩年姐

究竟daniel有咩醜聞
我有權知比綠帽我戴既人係咩料

唔敢想像佢嗲聲嗲氣

我搞大咗你啊媽
但我同你啊媽最後都冇一齊

老豆搵仔

其實何必要想像
唔明twitter 啲人仲咁歡天喜地狂搵以前啲跡象嘅人咩諗法

我冇佢咁嘅仔 wor

三彥=.=
日本人咩

癡線 20歲拍拖都話早

速成揀錯字

唔準早過我！！！

不被捕 不受傷
We need you

其實呢啲係唔係唔應該叫做"和事佬"?

迫人做魔法師

好似d老豆既心態
個女30歲前都唔好拍拖

-5

仲有冇其他?

啊b佬想送張卡俾你 想你振作

冇la 就是得咁多

咪係 知又唔講
同公海啲人有咩分別

飯隨偶像 TWICE潛移默化咁影響緊ONCE

佢係wuli溫屎架

true

Spotify比人hack咗？

屌你啦 我𥄫緊小隊嗰陣 101都未播完啊幾時輪到佢202

話說
唔知 Mo爸 依家心情點 le？？？！！

：以後直接入後台搵算

強烈要求下個post放 #1

Mr. Hirai : Omae Wa Mou Shindeiru
Daniel : Nani ? !

成91個正皮 係唔係我係連登得到正皮既巔峰

上水留名都未必有91人
大把CD ROM/Mon post狗

其實有啲人無講過嘢 齋mon可能係驚 唔小心講咗一句嘢都會比人起底

我一開始都mon咗兩三個post先敢入黎留名
太多痴線佬

Mon post狗 留名